放OP飛 $300/1 任何日子入場包括Halloween

放OP飛 $300/1 任何日子入場
19號至2020/1/31
(包括公眾假期& Halloween正日)

有興趣tg我

推
光復香港

仲有冇